有無巴打個女朋友一樣都好鍾意摸剷青位？

我女朋友要求我剪頭髮一定要剷短啲青位俾佢摸
髮型都要講手感

唔怪得早排我剃完鳩毛你條女係咁摸我